【突發】寶礦力FB出公告

唔係跪低下

跪低，又炒車

屌

講啲唔講啲，咩道歉啊，咩意思先

放唔低大陸market

彈出又彈入

啲英文差到

Lm

一啲骨氣都冇

咪呀屌你老母

跪跪

睇完都唔知講乜

碌柒了

Fuck

轉飲水動樂

屌你老母
我地連登仔眾籌，買起你間公司先

睇吓之後佢係咪搵返TBB賣廣告

跪低嘅話寶礦力你永不超生都得啦

搞到岩岩左支，聽日開始買水動樂

屌！好失望

乜料。。

不過認真 唔好搞到人地難做

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

買水動樂

你咪繼續all over the world 囉總之你咪L比我係CCTBB見到廣告啦

hktv買既快d cut order

冇撚骨氣

成段野虛到
造成咩不便又唔講
同邊個講又冇講
駛唔駛戴頭盔戴到咁

係咪有得退貨?

夠啦 士農工商 商家佬肯講一兩句已經夠俾面

兩邊不是人

但人地cut左廣告wo

張圖乜都無講過，保持2秒距離

講到唔清唔楚 睇定d先

關公災難咪咁黎

大昌行代理

等睇炒車

TVB同環時講寶礦力向暴力低頭

寶礦力隨即跪低

TVB𠵱家係向200萬香港人宣戰！

重點

其實呢份野係冇咩內容

你玩完lu

已經得罪咗大陸，而家搞篇咁嘅道歉，分分鐘兩邊不是人

係咪咁撚on9啊

睇完都唔知佢講乜

飲水動樂算 又係太古其下

冇內容

如果佢跪既話重on9
兩邊不是人

你都係講返中文啦

Marketing同pr係咪俾老細炒左啦？

總之cut咗廣告就得啦

都話左支持得就可以反得

雖然風頭火勢，但係見到炒得咁勁真係......

係咪為斷貨道歉？

請大家unlike facebook ig

飲返水動樂算

唔算跪低喎

無話要落返佢廣告喎

門面野要做下既

總公司施壓？
Anyways 我就未見過大陸人成功抵制過任何野

好正常既事 d商家佬剩係會想賺錢
只要係TVB落廣告繼續係比人罷買 比錢買難受就唔會有人繼續落 咁我地既目的已經達到左

佢話佢公司 Philosophy 係 support the Health of people，吋緊 tvb 不理市民健康．
健康？睇睇近日RTHK節目講乜．

講乜撚呀，睇唔明wo，大家罷買寶礦力

全部五毛手足同我帶風向罷買

屌那星 最撚憎呢d兩邊騎牆 一係就一開始就唔好搞咁大
而家又浪費晒昨日d宣傳

歉照道， 廣告照cut

其實篇通告好似都冇講過野 可以觀望下先

唔明份聲明up乜春

Ok 罷買

其實有少少含糊

其實佢道歉講乜9?

睇定 d 先

試下再落廣告，罷飲一世

總之你cut左我地就繼續買
你依家跪低就算撚數啦

無重點
唔知同邊個道歉

cut左廣告算做左野啦
無謂要人難做

好似打擦邊球

冷靜啲先啦屌你地個系

內容無講明係為咩回應而道歉 , 睇定啲先

即刻唔洗買

咪同林奠一樣，致歉當讓步，其實無退過

真係跪低就係最柒既選擇, 先得罪廢老黑警TVB垃圾粉, 再兜彎得罪埋200萬

佢話佢公司 Philosophy 係 support the Health of people，吋緊 tvb 不理市民健康．
健康？睇睇近日RTHK節目講乜．

唔通即場屌鳩 tbb 咩．

炒撚硬，又唔係有親

真係可以用寶礦力沖涼，洗廁所

見唔到廣告就算
佢第一個出黎宜家埋左死角
迫得太緊其他想靜靜雞縮既客戶都會再諗清楚會唔會得罪大陸

買到佢斷貨先跪低
屌 垃圾

佢話因為個回覆道歉渣 行動最實際
抽左廣告 佢點打咀炮咪由佢

係TVB見到佢地的廣告
再罷都未遲

又嚟買哂兩邊

想食曬兩家茶禮？

話緊示威者暴民呀

唔係支持你地先落呢個商業決定

佢篇聲明同tvb果份前後腳
你估兩間公司高層冇渣手？

份野咁虛，大家唔好鬧住，睇定啲先。

冷靜啲，總之無落廣告就繼續撐，唔好被分化

封野想表達啲咩呀

有咩難做
佢咁樣先真係向暴力低頭wor

帥不過3秒

你係咪諗多咗

應該又有其他公司跟機

咁咪香港罷買

而家又唔係落返廣告連登仔洗唔洗咁撚惡

今次就真係向暴力低頭啦

總之你有廣告我就買水動樂

總之冇落廣告就得啦
理得佢道唔道歉

總之cut咗tvb廣告就得啦

大家要改策略,肯唔落廣告嘅公司唔使大肆宣傳

份野淋奠寫

都唔知講乜
出篇日文啦大塚製藥

唔知佢UP乜, 罷買住先

啱只要唔再係TVB落就得

大陸十幾億人, 1人買1支, 好過你香港人1人買100支

落返廣告先屌啦
而家屌嚟有咩用 唔好咁肉酸

隻隻字都識但唔明點解

其實個個都講唔同TVB 合作

連登仔要拎d寶礦力去退

唔好理，總之一兩個星期後cctvb仲賣緊廣告嘅一律杯哂佢

連登仔唔識英文？跪邊個？篇文根本無寫

洗唔洗unlike返佢個page

d英文睇到我唔知佢UP乜鳩

講真，你要我日日飲係比較難，係超市見到未買黎飲
但係罷飲就簡單得多啦

有返廣告就罷買 講完

連登仔又炒車

等睇直播倒哂啲寶礦力

達哥式聲明

佢一日未落tvb廣告 一日都係同路人
唔係唔救義士呀嘛？

之前唔係有間日本公司退廣告
話因為日本個邊驚個品牌形象同「撐共」之類既野扯上關係
其實應該向日本個邊講清楚TVB既立場
先至唔會施d無謂既壓力

佢再上TVB 我地一定要講到大塚係撐極權
撐軍國主義

對造成既不便道歉？

都好玄，睇定d先

佢想收返7月9既言論
咁佢7月9除咗話唔登TVB廣告之外仲有乜？
都好明顯啦 仲幫佢兜

呢個鐘數出篇嘢，唔係跪低係乜嘢

我講緊呢封信．

你係話佢仲有其他聲明提及"暴民"？
係就屌佢囉．

其實連登仔係唔睇內文定唔識簡單英文？同pizza hut一樣....

學左侵侵

以後唔買，但佢競爭對手係邊個

大家再send e mail溝通下先 唔好咁快罷買

憑呢d反應同tvb聲明
證明行動好有效，驚到鬼殺咁曹

LM 跟進，如果夠膽再喺 CCTVB 落廣告，寶礦力香港市場就永不超生

好 唔撚買

喂我真係睇唔明
究竟佢同邊個道歉

升得高就自然會跌得低
有高有低先係人生百態

撐太古

都係想佢cut廣告姐，五大訴求應承曬你理得林鄭當眾自慰表演花式噴泉咩，商家佬出幾隻字咪由佢，賣返tvb再玩柒佢啦

連登仔真係

保持兩秒距離

佢無講話琴日個回覆出錯要收回就算啦⋯
佢咁幫手⋯唔通要佢執咩⋯

係咁易出左個聲明⋯門面野俾佢過啦⋯
最緊要係佢開左個靚頭，之後已經有幾間公司跟！

啫係點撚樣啊講得咁含糊

同公仔箱

咁先高章 博大霧過骨

兩個禮拜後仲見到寶礦力廣告就罷買

喂大佬我真係唔明喎

造成乜野不便講得唔清唔楚

唔係呀真心睇定啲先啦
大家唔好咁嬲住
又未真係落返廣告

慶既

跪？

點樣get到係話示威者暴民

買水動樂啦

最緊要cut 廣告

同意，香港人好撚小器嘅

寶礦力洗廁所一流

大陸成日話罷買轉個頭就買番啦，洗驚佢

你係佢你又會點出呢Ｄ信？

基本政治智慧, 唔好判斷一個人既言語而係睇佢做過乜野

無所謂 總之一日唔落tvb都會支持

最重要都係睇下有無落廣告啫，出呢個pr 聲明唔係重點，林鄭都出唔少

唔使衝動，TVB出篇咁嘢正好測試下係咪9up

屌你，呢兩日賺左咁多連登仔錢，你唔好比我見到落番廣告呀

結論係cut左廣告就得啦
cut得廣告就要支持
咁樣先會引起更多連鎖

點解會理解做跪
人地尋日咪講左只係驚比人杯
唔想網民spin去反送中
依家補返篇聲明姐

跪還跪

落廣告還落廣告

食兩家茶禮同迖哥有咩分別

Show Blocked User - 高級五毛 )

好撚失望，屌你垃圾寶礦力

大昌行我屌你老母

唔洗理，總之係cctvb見到就即時玩完

唔好話炒車住

咪觀望下佢嚟緊仲會唔會喺tvb賣廣告囉

話買水動樂果啲係咪白痴
而家政治塔利班咁 唔講就唔錯嘅概念

人地乜7都無講
話support the health of people
唔算跪低wor
唔好見apologize就乜左先

都可以解讀為“tvb,sor9ry and bye"

大家，其實往好處諗

今次寶礦力成為磨心有可能影響到其他公司偷偷地切走廣告

費事引起公關災難

商家佬講咩聽下就算

做D咩先係最緊要

今個月跑到成年數，仲唔跪咩

香港人做左condom

連登仔嘅英文水平

迖哥就屌 水動樂就可以

日貨同蘋果都唔知摑左幾多蝗一巴

出個聲明姐又無話落返廣告
驚西咩

係咪食窮民建聯, 票投XXX果種玩法

買完嬲嬲地 兩邊不是人

水動樂係swire，點都要支持

成班人都未知佢份野講緊乜
就急住打自己臉
一日無係cctvb見到佢地廣告都係同路人

睇定啲先，如果係CCTVB 落廣告，先不再幫襯。

佢係咪7月9號reply左cctvb唔繼續落廣告呀

而家跪低就係兩頭唔到岸

好彩未買

答得咁模糊有理由相信係公關式道個歉
決定照舊

Push

總之只要佢繼續唔落TVB廣告就得

inconvenience 除咗對tvb 仲會係對邊個吖

做咩姐
都無話落返廣告

我感覺係：「煩到你？sorry 囉」

如果係講暫緩之前聲明仲好

有容乃大
你想多Ｄ人企晌你個邊
就唔可以留零空間俾人
郁Ｄ就亂指罵
行動一開波就胎死腹中
negotiation is art

以後買水動樂

咁快炒車

7月9號得佢TVB 段reply comment,已跪

如果冇落番廣告，又唔覺有咩問題wo

我覺得唔緊要，就例如當初lancome請左何韻詩俾大陸屌
後來又撤回俾香港人屌
佢低頭又好唔低頭又好，客觀效果係冇公司會再敢請何韻詩

今次同理，可能寶礦力驚左大陸壓力又跪低
但佢跪又好唔跪又好
跟住既公司做media plan個陣9成唔會肯再係tvb落廣告

2頭唔到岸啦

我接受佢向人道歉以挽回大陸市場
同時我唔接受佢繼續喺TVB落廣告

我代表我自己講嘢

佢想up乜鳩

大陸人

幾十億人仔，話放就放咩

sorry 呀幫你添煩添亂

其實佢真係乜都無講過
起晒槓做乜

人地都係公司
肯表態已經好好
跪低唔代表仆街
最初你地擺左人上台，人地都難做
最仆街係TVB，針對返TVB個仆街啦

成篇野充滿語言偽術

不過簡單黎講, 佢話為個日既reply道歉, 即係話個日既reply講錯野
不過唔撤回

可能佢7月9號覆TVB唔落廣告同日reply comment
睇定d

屌 今日仲買左枝
聽日開始轉飲水動樂

呢句咪即係 email 回人地 sorry for the inconvenience caused

你打呢句真係想道歉咩？

佢一句都無講過落番廣告

事實上總公司一般都唔會comment local marketing 既野，你估好似強國講乜都要管咩

佢話對不便道歉咋嘛 你地成班做乜柒呀

其實佢呢個公告
真係唔知up乜7
再睇下佢會唔會喺cctvb落廣告再算啦

至於cctvb 就一定要繼續制裁
spin到寶礦力係因為佢地壓力而跪低
外景 活動 直播新聞都要積極參與

班大陸閪話抵制日本、韓國、美國抵制左幾十年

結果呢

唔落廣告就得啦
落返先唔買都未遲

口講支持華為 個個手拿iphone

應該唔係跪
只係門面道歉下就算

according to xxxxx (.)
神一般的英文

再望下香港
年年都話唔嚟，但年年個人次keep住上升

成班係咪睇都未睇就屌定唔明英文講乜 一個屌第二個又屌

唔駛太過在意，始終佢都係一間商業公司，只要佢真係唔落廣告就ok

可以？

咁係咪一齊睇返ＴＶＢ？

屌 唔係轉軚呀

咁唔係代表向緊tvb同大陸道歉咩
唔明對香港人造成咗咩inconvenience

又道歉 又Cut 廣告 想食哂兩家茶禮

迖哥呢咁？

寶礦力我教你哋兜
你話畀人hack咗再重新講一次就得
你啲咁嘅英文水平出唔撚到街

又柒

Sor 9 ly to tvb

一日唔係TVB賣返廣告都唔算跪低
門面野又由佢做黎交差囉

總之佢唔幫襯TVB就目的已達

睇完我都唔知佢想表達什麼

睇定D先

準備際裁寶礦力

聽日集愛回家就會見到幾支寶礦力放喺枱邊

如果係真
一定要嘈到返日本本土
日本社會最重視企業形象
睇下日本人buy唔buy你個套

但水動樂都仲有起TVB落廣告

你老母6行字三個錯處

唔洗過份解讀
人地又冇話撒回果日既決定

DLLM
我今日仲課金買左3箱
唔好反口呀
寶礦力反口的話我永世唔飲

未開過樽蓋 有keep單既 惠康可以退款！

五毛帶緊風

咪係，又要迫人表態呀，大佬人地商家佬黎，點公開支持呀
行動上支持咪ok
btw都要睇定d睇下會唔會落返廣告先

呢啲上到總公司就總公司話事

希望香港公司marketing嘅人冇事

如果佢話令到全城斷貨造成不便

其實行動成功咗
一係搞到cctvb 一係搞到寶礦力
無得輸

真

牆頭草先係最黑人憎

無抄車
講明9/7嘅回應
只係今日向大陸惡勢力低頭

睇定啲先

做俾部分人睇姐

睇定啲，公關嘢點都要做

如果佢真係撤，我地都係成功

篇野好虛

大概係話

「我果日撚化左你真係唔好意思」

所以睇定啲唔好屌住

姐係點，仲諗住今晚#下良心寶礦力，暫一暫緩睇定啲大隊先

睇定啲先啦
又想炒車呀？

根本連登仔以為自己神咁
抵制TVB我絕對支持，

一句：佢地繼續喺tvb賣廣告咪唔好買
有咩大品牌係喺大陸冇市場
係咪咁易話到事先？將心比己下

已經變咗唔係要求品牌考慮撤走TVB
而係變咗拎人地加入政治活動
又整啲文宣話咩大會指定飲品、
又出圖話咩黃絲買晒嚟遊行用

支持咪支持，唔好擺人上政治擂台
你反對就咁話抵制唔買咪得
而家做到咁好野蠻

放過人啦
人哋都cut咗廣告啦

門面講句唔好意思，廣告照CUT

屌，你咪撚轉呔呀
轉頭罷買又係搵自己黎搞咋

佢個post似係日本仔style乜都講咗唔好意思先咁咋

門面野冇所謂
最重要cut廣告

你又知

正解

反而我係度諗緊其他廣告商仲會唔會咁夠膽講唔落廣告

佢幾時落廣告關人叉事咩
唔通要迫佢掉幾十萬落海？傻的嗎

唔好拎隻迖狗出黎講啦!!
奶共

侵：我同雜種係好朋友
商務部：關稅加到25%

寫英文點會係同中國玻璃心道歉

睇定啲, 道完歉但係重落唔落廣告先？

睇返ＴＶＢ囉
大家想？

認同

已經好似大陸人啲行為…

炒完又炒。。。Tvb 話無出過聲明， 份假聲明連公司名都錯

你地班連登仔入晒所有貨，對真正用家造成不便，所以道歉

我睇到既係
佢話我地對係7月9號既回覆而造成既不便深表歉意
你可以話我英文差啦
但造成乜野不便先
致d乜野歉 同邊個致歉
致完歉又有無進一步行動
呢d全部都無講
我覺得係公關伎倆 唔洗太認真

段文虛到乜咁, 無表明立場, 點樣樣牆頭草呀

CCTVB 搵埋閪環幫手，要寶礦力跪低出聲明，目的係驚其他產品有樣學樣，到時就變成 ATV

防炒車 買水動樂

睇到一樣

聽日等睇開心速遞一人一枝寶礦力

短短幾日食哂兩家茶禮

可以觀望住先

已經掉撚晒啲寶礦力

對割蓆通告感抱歉

應該無跪低呀
我get到佢意思係"我係抽走廣告呀，sor9囉"

公關野係咁，唔落廣告就ok

成件事好似連衛兵批鬥咁
tvb逼寶礦力表態，直接話佢撐暴力
家下寶礦力答到咁你地又唔收貨

佢呢張係應付大陸人，只要佢繼續唔喺tvb落廣告就得，大家繼續撐，但唔好令佢難做

無落廣告同道歉兩樣嘢

你就自我安慰啦
一起底睇你開啲post就知block得

門面說話

系列播完咪cut 他日捲土重來

一般唔會
但一個local影響到另一個local就會囉..

hea tvb 囉．

你班連登仔睇定啲先啦，廢事比人左一巴右一巴， 炒完再炒

呢個時候大家更加要keep住買

我覺得寶礦力仲係企係我地呢邊
咁人地都要做返少少門面工夫敷衍其他客戶嘅
個PR幾醒目
如果佢真係想轉軚同我地割蓆
個公告應該會好強硬咁清楚澄清返
唔會寫到咁
擺明就係敷衍下啲嘈嘈閉嘅人
塞住佢地把口

呢啲假動作，門面嘢，我無乜所謂，大家心照，總之無TVB廣告我就撐

如果因為依段咁門面既聲明就話要反返寶礦力 你地真係好撚好笑

買撚咗成堆寶礦力個啲點算

其實佢是咪抽緊林鄭水

出黎講sor99y囉 之後繼續唔落ad

屌 今日先買完4支番屋企

廢老係唔會幫你買寶礦力
你跪完就兩面不是人

大家睇定啲先 唔好被分化

我覺得冇咩特別MESSAGE

賣番比強國人
宜家到強國人掃寶礦力

睇定啲先啦

對準槍頭搞tvb 啦
最多咪唔積極買寶礦力

暫時就一定

彈出彈入

Sharing去日本媒體
大塚製藥向中國共產黨跪底
推上A1

寶礦力成功散貨

我覺得日本人係呢個世界最假撚既民族，佢講完你又都唔知佢講咩，藍絲以為佢道左歉，其實冇講撤廣告決定有變。

太古都得姐

我就唔覺得咁叫跪
只係叫講左d野，但又冇落番廣告
又冇直接向邊個道歉

淨係我英文版?又想玩中英有別？？

真係有廣告先罷買 唔係嘅繼續支持
話晒佢係第一個願意岀聲

個inconvenience真係睇你點解讀

可以係真係跪低

又可以係潤緊tbb sor9ly玩鳩咗你一穫

要睇佢之後仲落唔落廣告 先知真正取態

surprising

而家係兩邊不是人喎

Push push

再落先發起罷買

cut order

以後唔好跟車太貼啦

大陸公司

日本公司唔想上身既道歉就係咁

寫英文喎

就7月9號嘅言論道歉?

3毛進場

仆街cctvb

今日有大陸人開始反佢，就即刻出道歉聲明
唔想得罪兩邊人根本就係=得罪兩邊人

垃圾寶礦力
呃左唔少免費廣告 屌

都係唔出聲最好,廢事炒車

Pushing

好在冇買黎飲

睇下佢有冇再落廣告先

想食兩家茶禮

明報有新聞啦喎
仲有hk01

係咪準備出紅色嘅寶礦力

話收左個廣告等你地班傻仔大量入貨
之後再跪低食番對家茶飯
寶礦力真高招

大陸market喺fb道歉

講完等如無講我覺得無咩野 可能都係因為引起爭議做成不便致歉姐

屌唔撚係呀

退貨

最緊要係冇落返廣告，
唔好忘記本身目標係傷TVB, 唔係要大公司政治表態

係 所以成篇野基本上可以用一句說話概括

「下 係咩 乜原來我對你地造成不便咩？
哦 咁對唔住囉 」

其實去到呢步跪低都冇用，大陸五毛係唔會咁易原諒你。 又要嘔多筆錢比tvb落廣告， 然後又會搞到本來想support你嘅香港人會擺買你支嘢。
好心今次就有返啲骨氣啦屌

短暫良心又縮沙

總之一日寶礦力冇喺cctvb出廣告
我都會買
一定要支持返第一間企出嚟嘅公司marketing同pr!!!

請保持距離 切勿跟車太貼
小心炒車啊 呢篇野基本上耍太極 無講過咩野

我地都未知佢道乜 唔好太快話佢
可能係笑緊tvb. sor抽走晒sorry

可能對缺貨致歉

老實講 佢唔再係tvb賣廣告就得
我覺得在商言商 唔好迫人站邊啦
佢唔賣tvb帳就已足夠

低調啲啦連登仔
人地又冇講sorry for咩咁緊張做乜9

唔撚係呀
食兩家茶禮呀而家

出左抱歉，但唔再落廣告都夠啦，

重點係唔用比錢CCTXB賺錢，

其他廣告商都唔再落廣告， 但唔洗大聲講出黎， 免有人小氣告狀，低調有低調做事嘅好處。

電視去viu落又好，RTHK又好....只要不要紅媒，大家就開心

係 如果你用日本仔話引起迷惑，造成不便，謹此致歉就會理解到

依家到寶礦力公關災難

人地做生意
將佢變做大會指定飲品係wrong move，搞到佢地難做

徐緣話調返轉頭做就得
例如維他奶係與民為敵飲品

啫點 跪低嘅話我好失望

真心覺得佢第一下走出黎真係勇，好大機會係中間既 marketing / PR 既同路人。

所以睇定D先，唔好咁快屌爆佢地！

唔係更加難有其他公司一齊唔落ＣＣＴＶＢ廣告架啦！

支持太古仔

係啲人英文差

跪乜撚野
佢純粹話為個公告帶黎嘅不便致歉

佢尋日公開話抽起tvb廣告
變到好似佢都反對tvb咁

其實佢抽起只係商業決定
頂多解讀做佢唔希望落廣告係tvb令人罷買
影響到自己公司嘅形象
由頭到尾都冇講過支持定反對tvb
今次篇聲明係為引起誤會而致歉

當然如果佢講左唔落又落番
咁就係真正嘅跪低

推

up乜鳩呀 睇定啲先 唔好跟車太貼

哩個先係主旨 大家唔好再打飛機 失哂焦

唔覺 呢啲公關先勁 好想知寶礦力公關係咩人 推拉技巧咁高超

依家繼續買多D 真係有番廣告再罷買
俾條數見到銷量大跌咪大條道理係商業決定唔落廣告囉

唔覺有咩問題
咪亂反

有咩問題？ 成段野咩都冇講 只係打個完場 完全冇任何動機方向 反而句health worldwide似係講緊國際形象撚返tvb轉頭 你班友唔好咁撚敏感啦 人地一句sorry for inconvenience 你班撚樣就話人跪低？

咁林鄭講壽終正寢又係跪低?

結論：怕咗班支那狗

點解

似係日本人寫，通常都詞不達意。

寶礦力其實唔算跪低。本來做生意就盡量避談政治，只係向錢看。而加佢個PR搞到咁大爭議，所以出封道歉聲明咁解姐。加上佢係日本公司黎，日本文化係唔鐘意搞到人。佢純粹係因為有爭議而道歉，唔係因為TVB而道歉。

有冇 媽劇停 或者 蘇騷 media 朋友可以解下畫

做咩道歉講英文
對應 大陸市場 同 跪低
點都係有啲怪喎

翻譯 : sorry囉唔該

認清敵人 係cctvb
寶礦力唔再賣廣告都已經夠tvb驚

五毛先會上鋼上線話寶礦力支持暴力

寶礦力唔落廣告，一定唔關政治取向，係商業決定！商業決定！
一定係

又有幾多間大公司真係唔睇錢份上。企係人民呢邊呀 好老實

關於寶礦力之公告有以下回應

係總公司同香港分公司割蓆

佢向邊個道歉，會唔會繼續落廣告都未知

日本人講野一向都好曖昧，唔會講實

睇佢最後做左d乜行動先最實際。只要無出廣告，就繼續撐。

D 寶礦力 order 暫緩住先，唔好撤回住！

但... 水動樂都有廣告

你跪低落CCTVB廣告就準備仆街
兩邊都死
香港人唔放過你
中國一毛都唔會放過你

希望唔好炒車

係
如果佢最後都冇喺tvb落廣告
就唔算跪低

而家微博d網民spin到寶礦力支持港獨
出返份聲明都應該
人哋做生意有13億巿場

但只要唔喺tvb 落廣告
就ok

好失望 bye

寶礦力香港分公司因抽起親中派媒體廣告，被中國人聲稱抵制，再被中國人逼到道歉，日本又再次比中國人蝦到上心口

日文巴絲召喚

現實d講，寶礦力唔怕得罪tvb，但的確無咁大膽得罪埋支那

基本上寶礦力唔再tvb落廣告我已經支持佢

仲未知佢會唔會抽起廣告，比我見到一個寶礦力廣告就立即罷買

Pocari is not dead

寶礦力公告一句講曬：

「Sor9ry囉～～～點知你班大陸人咁鬼玻璃心姐。」

只要一日唔係cctvb 見到寶礦力廣告都繼續支持
寶礦力道歉但照舊撤回廣告的話咪等同777道歉但點都唔撤回條例咁
呢啲門面野由得佢地做
我地目標係要所有公司跟住cut 廣告俾佢哋知道cut廣告係明智之舉

懶人包
sorry tvb 產生不便添 完
同林鄭6月9號句noted with thanks作用差唔多

以後唔落TVB廣告咪得，理得佢係咪道歉

根本就係 忽然賣斷市，say下sorry應付下D中國人

寶礦力office係邊？

掉得了

繼續攪CCTVB，唔好放過佢！

銅鑼灣(好似係)

唔好自亂陣腳住
cctvb咁串嘅話就諗下點再俾壓力佢

都未炒

暫時話為尋日 reply 做成不便

但都可以話因為大家買唔到都得架
日本人乜都可以道歉

Share 去日本媒體
大塚製藥向中國共產黨跪底
推上A1

好彩仲未入貨
買左水動樂

人地做生意，你真係想人地變做冠名贊助示威活動咩

屌 你冇撚用架

為引起不便致歉姐
唔似落返tvb喎

隻隻英文都識，但夾埋唔知佢想點

其實佢炒唔炒車都唔緊要，最緊要係我地show左抵制tvb對公司既利益出黎

如果係咁寶礦力我建議你可以放棄香港market，彈出彈入你賣幾多廣告都無人會理你 請你專心大陸發展

己跪

sorry 賣斷市？

好鬼曖昧 日本人風格

負評啲人係諗乜人地話造成不便而致歉，又唔係話取消原有決定
睇唔到有咩需要屌

做生意係咁
其實份memo都係寫sor9ry

屌 人哋冇落返廣告咪得囉
份聲明虛到咁 咪當佢做返少少門面嘢塞住其他人把口囉
明明佢而家都未喺TVB落返廣告
結果都要畀你哋屌
你哋咁樣只會搞到唔會再有品牌合作咋
等佢落返廣告先屌啦

同埋我地原意係要cut cctvb收入，經過今次後寶礦力為免麻煩亦唔會再係到落廣告，原本我地目的其實已經達到咗！

如果佢講明撐我地係bonus，不過從商業角度唔會係正常！！

日本仔公開場合講嘢一定含糊
睇佢最尾似係"為9號嘅回覆做成嘅不便致歉"

大家點解讀就你諗你喇

保持兩秒距離好喎

Hktv mall 已cut 單

人地始終係商業機構，只要佢唔再加返廣告係CCTVB就得，比返D位人地生全，唔係第二間唔肯再跟佢CUT CCTVB 廣告

我覺得唔算跪低，門面功夫，重知冇係tvb落廣告都會照支持

今日買完，又要我掉撚哂去

連登仔唔比做廣告,咁咪做贊助囉

太古
兩個字就夠！

道歉唔等於要再喺tvb 落廣告姐

佢用嘅字係 worldwide, all over the world
唔係用香港、中国
即係啋你中国有味

炒晒車

似係回應cctvb個聲明

冷靜D
冇上款喎

銅鑼灣38號禮頓道電信大廈22樓
大塚製藥

各界PR都做緊大～～買賣，留番兩秒距離好喎，廢事炒車炒咁應啦

你跪低？
真係咁勇
萬勢不復喎

對唔住呀 不過落廣告都係不了

睇定d先啦

連登仔轉買葡萄適啦

Tvb話冇出過

重點係佢地冇再落廣告，都唔算跪，

聲明都係公關野， 佢地再落番你先篤啦，

現在要聯合更多力量的時候，

各大廣告商，唔落比CCTXB 或紅媒唔洗出大聲明， 合約完左都唔洗大聲出聲明比人知，讓我地係非紅媒渠道見到，我地自然會支持

應該通知日本人，
挑起日中仇

即係hold住先？
唔理咁多，太古出既飲品又排番第一

咪亂咁屌先啦

擺明就係日本人打呢篇野
有留意少少日本文化都知日本人乜柒都會謝罪左先
而家引起咁大騷動 梗係say 左sorry先
至於內情係點 總公司應該同香港仲針緊
所以唔洗咁快對號入座

抄車都冇計
埸仗要慢慢打

即係sor9ry咁解...

只要cut廣告，目標已成

出個聲明道歉先高章
tvb你以為同環時講過d咩，大陸以外嘅人就唔知咩，人地都未澄清就屌自己個舊客，宜家炒車炒得最勁嘅肯定係tvb

寶礦力公司 又唔係一個人話事，咁發生左啲情況，上頭又叫到，咁點都要係咁易交待下，佢既態度同立場睇回覆就知咩啦 ，觀眾眼睛係雪亮，大家識分咩係真心，咩係hea回。如果咁黎抵制，我覺得好不智囉

我無嘢講

只要唔落返廣告 就繼續買支持

呢啲鐘數似係啦
不過唔似向TVB跪，佢係TVB個客唔需要跪
TVB又搵環時又盛，應該仲有其他因素

觀望住先

挑 下次都係唔好跟車太貼

向飲開寶礦力嘅人因為突然銷量增加而令到佢地買唔到致歉

Tvb冇出過so call

暫時GET 到係 佢個道歉係指同公眾講唔落廣告........
睇定D 先啦, 佢CUT 廣告你理佢道歉D 咩丫.........
實質傷害 CCTVB 就得, 人地做生意唔會亂咁得罪人啦, 唔好迫D 生意人做肥佬黎咁就得.........

［認真］大家要打低TVB就要繼續支持保礦力

飲得多性無能呀

香港分公司同事點算

d英文咁屎似喇

睇定啲先嘔返哂琴日飲嘅寶礦力出嚟

連登仔比條生路佢行下 你估個個都係唯唯行到咁前唔怕死咩
抽起tvb廣告已經做左野 人地都要顧住大陸條水 唔係你依家買一兩支可以抵銷到
總之抽起廣告已成事實 呢個已經夠

笑死，咁而家係咪要罷買寶礦力

你個建議好大陸呀
日本人一定笑鳩香港人

冷靜d

唔好理佢住，開第二條戰線，kiv 住寶礦力先。

算啦，佢唔落廣告已經算成功咗

cctvb出個聲明話個「客」唔起我到賣廣告......咁惡既？笑死我

其實人哋冇話番tvb落廣告喎
而且人哋只係一間日本公司，冇理由迫人哋坐埋同一條船吓嘛
佢唔喺tvb落廣告我哋已經成功咗啦

炒車？】TVB：沒有發過此聲明

同埋隔離po話個聲明伏伏地

買起TVB好過la,易買起咁多

即寫 email 急
[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

大家可唔可以冷靜少少睇定啲先呀
寶礦力都冇話要撤回決定
咁即係唔會再係TVB落廣告
如果因為呢啲門面說話而冤枉左寶礦力
咁依家你地咁樣就係賣隊友
以後其他廣告商都唔會再幫手抽起TVB廣告
就係因為驚好心做壞事
做左好事仲要畀你地鬧
咁以後仲邊會有廣告商敢企出嚟？

斷貨造成不便唔好意思

商家唔會攬政治上身
聲明都只係sor9ry

其實似：tvb指摘寶礦力向暴力低頭，寶礦力就話我關注既只係health of people，搞到你呀？sor9ry lor既口吻多d，點都好只要人地冇再落廣告就值得撐啦，真係彈弓手落返廣告先要屌

暫時觀望，但唔會再買住
因為大昌行代理

古代？

都無講同邊個致歉 做乜負評

又俾連燈燈死

呢個似

即係點？？

由最高跌到落最低，真係好撚刺激

連登仔太痴線 想寶礦力同佢哋一齊陪葬

個意思擺到明係 「sor9ly 囉」
點解會解讀成跪低

係咪我英文太差
點解我睇唔明

According to 之後冇咗句講緊乜春

佢地停買廣告，就支持佢。佢如果買返廣告，就一齊罷買寶礦力。

佢已經停買廣告，又唔洗佢一定表態得罪埋藍絲同全中國。

佢口講乜就算啦。行動最實際。目標以達成。又唔係撑政府或者屌示威者。大家唔好嚇親其他想抽走廣告嘅公司啦。

有廣告先罷買 依家仲會支持！
依家咁快開始罷買 TVB實覺得自己贏左仲得戚

請大家學下林鄭，冷處理

佢其實up乜9 ?!!

佢呢段時間係tvb有翻廣告先抵制啦
可能佢齋道歉唔撤回決定呢

在商言商，短期內應該都唔會有廣告住，長期就真係唔知寶礦力點諗喇。

1. 如果依幾個月無廣告，宜銷量好呢，理性分析就唔洗落廣告啦；

2. 如果依幾個月銷量差過以前，咁就大檸樂！

回覆導致不便

點睇應該不便係其他人唔係我哋掛

大家冷靜啲 所以道歉對像應該唔係我哋

大家唔好負評 寶礦力/大塚製藥 喇，佢地已經抽起哂TVB廣告，仲要係6月發生咁多事之後特登去立場落AD，寫住為香港人打氣。

依間公司做咗咁多野為香港人，已經行前咗好多步。今次個公告寫話為大家造成不便致歉，咁的確因為佢之前個reply引起咗好大迴響同受各界關注。

係連登可能所有人都撐佢，但的的確確出面仲有好多唔同stakeholder會有唔同嘅意見，公司係要交代，大家仲想公司做啲咩？

總之，
佢無向TVB跪低，你地負乜野評啊？

跟車太貼易生意外

算係咁啦，停咗落廣告

［size=6]重點係佢停咗落廣告喺CCTVB到[/size=6]

跟車太貼了

負評我嘅連登仔女
希望你哋唔好反到人哋反感 都唔好政治化人哋商品
搞到其他公司唔敢企我哋呢邊
行動最緊要 一日佢冇係tvb賣廣告
一日都可以支持
商人利益行先 人哋都要做門面功夫
提起一次 默默支持就得喇
除此之外 大家仲可以買水動樂
總知 唔係紅底 親中 喺tvb賣廣告嘅 都可以支持

咪撚再推啦
都未見到有落返廣告
成班on9係到自炒

同意

唔好搞到要拎所謂品牌逼佢地牽涉政治
坦白講鬼知發生69 612等等事件
無啦啦比人抵制 又擺上台
同大陸人玻璃心有咩分別

都係果句
第時佢地賣嘅話咪自己衡量下仲值唔值得支持
無需要咁偏激

唔理咁多

我在此宣布寶礦力配方精選多種離子成分，各種離子活化全身細胞，能強精益腎，固本培元，乃壯陽妙品，其功效卓越，以致香港有黃絲近期因多喝而往往能一晚連發幾響，豔福無邊。現介紹中港澳同胞多買多喝，並祝各位鞭鞭有力，長響長有。

下個會唔會到吉野家跪低

寶礦力蟹貨

極有可能有 , 中間人介入事件

話哂都達到左目的 cut左廣告又無話續返
收貨

道歉又如何

佢唔喺tvb落廣告 目標已成功

感覺唔算跪低
係是但講句sorry hea下你
要睇佢會唔會再喺tbb落廣告先知

算啦唔好擺佢上枱啦

其實佢成篇野無睇過自己做過乜，無認過自己有乜錯，亦無講到會有任何後續跟進。
其實係同"noted with thanks" 無分別。

明顯係hea 9 tvb 同埋大陸d 憤青/環時/etc。

唔明你地嬲乜。

大家睇睇定啲，始終佢母公司係日本，如果日本總公司有呢個決定有呢個決定，門面唔多唔少都要做啲野。

但講到尾，而家真係冇落廣告！

如果我哋真係杯葛佢，生意少左，真係誤會左有廣告先有生意就會繼續落！

小人意見，我哋唔使特登一窩蜂咁去買，但亦都唔需要杯葛佢！在商言商，如果佢見到唔落廣告營業額都冇乜點大變動，作為一間公司，點會洗錢去買廣告！

所以我覺得可以以不變應萬變！有買開嘅繼續，冇買開嘅間中飲下，已經好足夠！

我都係用商人思考模式！

其實無可厚非, 之前選舉期間有句slogan"食窮民賤聯, 票投xxxx", 咁o既類似思維都切合長期抗爭, 當保礦力一邊賺支蛆錢一邊响呢邊抽廣告, 啲支蛆越屌越買, 越買越屌, 不失為一種態度, 咁上下囉....我都唔L知自己講緊乜

理撚得佢答乜鳩
個結果只係得有TVB廣告同無TVB廣告
有TVB廣告就停止買佢
冇嘅就繼續飲佢

如果佢香港區抽tvb起廣告就得啦

啱吖 人地幫你幫到咁
連登仔仲要咬番人轉頭
蠢撚到 再唔進化下遲早朋友都變敵人

如果佢真係跪低，根本就唔會咁寫。一定會寫話有咩咩咩誤會呀，其實係點點點點呀。咁。

你地真係見到tvb 有佢廣告先鬧都唔遲。

大陸開始發起抵制保礦力

我仔細睇完

覺得依個離事實最近

其實蘋果係拎住依個網傳嘅聲明問tvb，係咪由佢發

tvb發言人指沒有發過此聲明，蘋果記者問到有關聲明內容是真是假，企業傳訊部表示內容屬實，更回覆：「因最近經濟情況及政治事件，少數個別廣告客戶希望押後其宣傳計劃，或基於種種因素需調動廣告時間。本台會視乎個別情況作出處理，對公司業務並無重大影響。

再睇返文滙率先引述tvb向環時查詢嘅回應

明顯係有網民同將回應內容，同tvb 設計咗個聲明嘅樣式 。 咁依個聲明唔係由tvb發，佢當然大條道理話無發此聲明。但係個回應就絕對係屬實。

聲明同回應，文字遊戲。 最重要係tvb認咗內容屬實，即係無 炒 車！

關於寶礦力之公告有以下回應

唔好再推呢個po

你地誤會個意思啦， 佢hea九tvb咋

所以佢未落番廣告咪大家幫佢促下銷
如果落番cctvb咪一齊唔好買
That’s simple

你有幾可見吉野家跪過
佢次次都會抽

封信來內容無頭無尾

可圈可點 等於冇謂迫藝人表態 好少何韻詩咁有骨氣 睇佢有冇落廣告再算～ 勇氣分都值得俾既 當鼓勵其他廣告商諗清楚要唔要香港市場

Dllmch

搞清楚先啦

官話 有講等於無講

其實就算寶礦力反cctvb 但瘋狂吹奏間公司真係好柒

集中返五大訴求呀大家

無論佢道唔道歉
TVB一出聲明就得罪曬所有廣告客戶
其實客戶因咩理由抽走廣告都好tvb有咩話語權去批評人
出聲明話比全世界知：
我唔係中立 吹咩

一齊睇返TVB算

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

封信乜實質野都冇都成堆3毛仲要有人信
學咩人打低TVB?

打咁大機構
絕對唔係一個月三個月嘅事

屌你連登仔唔好咁膚淺啦 寶礦力撚有跪低咩

On99

其實講左啲乜

應該香港office有骨氣既 係日本個邊唔想放棄大陸market

寶礦力成為連登仔condom
咁搞法仲點會有公司撐你地阿

行文間真係見唔到跪低

成班中小學雞，英文堂又唔留心上
見到apologize就以為係道歉係跪低

枉人地寶礦力仲咁撐你地

成句意思只係"不便之處敬請原諒"咋

屌你唔清唔楚咁
今晚跑完唔飲啦

支持太古 支持水動樂